Emilia算唔算證明咗香港地有個閪加正常樣，就點都唔會窮？

賣淫照賣到廿幾歲創業上車
而最諷刺既係佢係一個女權主義者

佢唔係三章嘢咩

睇落似係

中大email真係肥閪有肉

佢夠大波 波大遮三醜

人地唔通有接客又同你講咩

肥撚到咁都有人科金 痴撚線

How much

女性自主呀,人地賣淫照係身體自主嘅表現,你識咩吖

250

250狗都唔屌啦

真係有人比錢睇
真係幾重口味喎

條衰妹贏Marketing 同肯露

有錢收講仲講咩女權呀 身體自主 當自己貨咁賣 百貨應百客姐

係咪有錢女嚟

hello moto???

女性自主!! 物化女性

圖圖圖 圖你老母咩 依家條臭閪賣圖賣撚到上車
而你條死毒撚仲係度打飛機咋 醒啦屌你老母

純文字討論？

人地上車關我能事, 甘就可以moto???
痴能晒線

鳩痕睇av啦垃圾

你有冇人地咁叻呀

開post冇圖仲話9人垃圾,
ching支那人泥?

佢CU law